揾pt一問

有兩日dayoff 太得閒想做pt
上過fb ig 又伏味濃 各位ching 有冇好介紹

7-11

Cafe

邊度有cafe請人

好多求職網都有架 或者open rice可能都有
我做緊間cafe都時不時請人
不過預番人工唔高 $45-$50

做炒散

連鎖？

Nono 細細地嘅地下鋪/樓上鋪